（jj插沙）電腦老母板銅柱螺絲滑左牙

是咁的，最近想幫女友換一體式水冷散熱器，但係拆開女朋友嗰陣發現原來之前裝上去嗰幾粒銅柱螺絲係唔啱size ,用蠻力扭左幾下之後而家完全滑左牙，係平左個隻，完全冇着力點，連橡筋都啜唔到入去
想問下有冇咩工具係可以將滑咗牙嘅螺絲攞返出嚟？我上網見過有一種批係可以鑽爛個螺絲然後再攞返佢出嚟，可行？

拎磨機𠝹條痕出黎再用一字批

圖

細鑽咀鑽爛粒舊鏍絲，再去五金舖問專用工具，YouTube 有教學

等等後補

我一間比圖 ，個位好細 唔知擺唔擺到落去

有冇link ? Pls

e家好多鑽頭係for你扭返滑牙螺絲出黎

想知有無keywords 可以比我搵黎睇下? thx

滑牙螺絲取出器

揾尖嘴鉗夾實個頭擰

啪斷個頭佢

回樓上咁多位
滑牙情況

pish

asus 板？

係呀 asus prime b350plus

佢有蠻力一嘢扭到滑晒牙,應該都夠力一嘢鉗實粒螺絲擰返出嚟嘅

asus am4板特色 一定有粒鏍絲整到好實
我塊c7h上水冷都經歷過

力就夠 不過冇鎖得實既位夠我扯佢出黎

我都唔肯定呀 我頭頭估自己係用左粒唔岩SIZE既螺旋上銅柱 所以搞到佢易入難出

一字批攝底 90% work

唔係好夠位咁搞

點唔夠位法

巴打意思係用一字批攝底再用鉗仔扯佢出嚟？
粒螺絲係最頂 上少少就係case 頂 隻手應該好難搞 我一間試下先

唔係扯 係轉佢